你班仆街 深水埗加籐屋...

要排隊 請繼續支持

真係嚟唔到住....聽晚同後日都係中環，硬係擠唔出時間等我呀，到時一次過添福埋

第一次見佢要排隊
上兩個星期食晚市 直接walk in 仲大把吉位

多謝支持 請繼續食

開多幾間分店得唔得

D位置真係唔就腳 兩次經過幫襯過

前日第一次食
真心好食，屌，屋企樓下冇

Push

唯有外賣

開啲靚舖位好似吉野家咁

琴日食咗慈雲山嗰間，其實都幾多嘢食簡

可唔可以開遍十八區

太和個位真係好難去之前真係好空盪盪

到租個堆舖位，就唔會再有呢個價錢喇

港島開間 得唔得呀屌你

快 撚 啲 同 我 係 沙 田 開 分 店 呀

要大家多d支持佢先可以開多幾間架嘛

強烈要求港島分店

推

長沙灣今日都爆

開多幾間啦

屌爆閪 點解屯門果間開喺安定？！
執柒左佢喺市中心同良景開啦屌！

今日響 車仔面 加埋我都係得兩個人
黃絲們去支持下吧
真心黃 良心餐廳

都ok啦 商場路標尚算清晰

支持加籐屋之餘記得罷食吉野家

西九入面都有開間？

會唔會好咸？
身體有事要食清d，但想去支持

我地唔駛靚舖
只係要多d舖

觀塘撚典算

執左啦

貴少少都要去啦 唔通因為平幾蚊就俾錢去食屎咩

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

都係個句，衰在難食
價錢同立場無得頂

馬鞍山好多吉鋪
過黎揀定個靚位啦

我地要令到佢多過吉野家

建議你重新開一個post

真 開係旺啲既地方真係唔介意比貴少少支持

夠薑開係天水圍

真 元朗撚表示想食 最近都要去到屯門

支持

晏晝去左食 真係好撚平
22蚊tea 食左個中辣牛飯
幾好 但如果有埋溫泉蛋/海量蔥就好了

openrice寫食評 thx

深水埗個位太偏好多人都唔知喺邊
不過會照去

我第一次食就係嗰間，竟然執咗
而家呢間咩位？

今日第一次食，唔錯

食到佢d職員要係咁入貨

添福我上星期冇開幾日，其實係咪汁咗

今日去食，啲阿姐屌曬鬼，話唔知發生咩事今個禮拜由10點開始忙到仆街，啲客全部生面口黎

長沙灣同慈雲山呢兩間應該最易搵

反正依家食乜都貴，如果經過附近點解唔支持下
利申：分店唔就腳

食到阿姐屌曬鬼

添福呢期唔見有開

幫手食到佢開分店

太和都有ga！！！
大埔手足得閒去下

仆街 好彩你冇影入多一張枱

租貴

添福其實係咪汁咗，我上星期見冇開幾日

咖喱好好食喎ching

幫襯到佢夠錢開分店

喺附近住嘅話最好買外賣

未試過，有咩野食好食？

有咩好食 大家介紹下

Lunch去左太和食 大埔巴絲快啲去啦

勁好食

地址呢屌

安定都算，仲要個位好隔涉

加滕鷹

晏就特登由暴大去食

以前西九龍嗰間靜到仆街 跟住執咗

食到阿姐開分店

屯門安定嗰間咖哩好好食

馬鞍山開包上市

可唔可以開間係沙田呀
間間都遠到抽筋

呢間係咪冇左邊爐打

目測要等至少十枱

開東涌啦 荒島乜都冇得食

btw等緊

食到佢無貨利申，食過2次，唔係住深水埗

禍物 壽喜燒湯

大譚仔個位

強烈要求屯門嗰間搬去市中心

屯門有分店

有無巴打係深水食緊
利申 等緊個飯黎

泡菜豚肉飯
泡菜唔係一般嘅kimchi
係自家醃菜

幫襯到佢開係豉油街吉野家個位

慈雲山果間衰在個裝修好似番左十年前咁
同埋d員工全部都係新移民阿姐之外都算唔錯

原來執咗
仲諗住去嗰間食添

係邊？

要食自己行過安定

仲有咖哩

屌頭先去買外賣, 慈雲山嗰間多人到仆街
食個飯都要排勁長隊
不過支持

聽日去食

吓吓買外賣番到去都凍曬

本身佢有醃蘿蔔飯，不過落左架

可唔可以嚟上水開

岩岩食完外賣，好食

跑快2步

佢個下午茶好抵食
強烈建議大家試吓佢嘅下午茶

長沙灣果間6點已經好多人 不過真係要整下啲燈 壞燈閃到眼痛

以前粉嶺個間都支持過

尋晚排撚到傻啊

佢個麻辣牛肉飯加泡菜真係好正
可惜真係唔就腳
但都有特登去支持

支持啊 $60碗都可以接受

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

半山撚點算

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

一個都不能少

真係希望開哂18區
而家都係幫襯返屋企附近嘅黃食店

啱

push

屌你屯門搵唔到位

入黎將軍澳啦 開到咁篇點食呀

外賣

唔算話好食，
但性格比一流

睇嚟需要做埋delivery照顧十八區手足

我住天水圍

屯門安定表示間鋪好大 但係排左好耐隊

開元朗啦屌 想幫襯

九點關門 太早了

幾好食

之前都有食開，晚餐無人排隊
今日去到要等位，到走都仲有好多人等緊

其實唔算難食

利申 垃圾口

想問有無咩推介好食？轉頭想去支持下

食到佢開分店

麻辣鍋定食，咖哩飯，鐵板牛肉飯都有食過
都係好食

Ching 個飯到未

良心無價

佢都要租返個就腳D既位 大家先更有意欲幫襯

麻辣牛肉有驚喜
壽喜燒轉烏冬 湯底濃 烏冬吸曬d汁 好撚好食
蝦角6蚊 脆又多蝦
唔係吹水 真係幾正

Agger 六哥睇定萬呎舖啦

兩個人晚餐

到到都開分店就好啦

屯門個間我每個星期都經過食一次
又抵食又好食

好想食 但太遠呢排冇時間安樂坐低食個飯

啱啱去左深水埗
7點幾嗰陣多人到啲阿姨停左一陣派飛
佢話：「派飛都冇用，冇位比你坐」

港島人需要加藤屋

如果良景開我日日去食

唔會掛....之前特登去，就撞正佢冇開嗰日

樓主已自爆

你地估話開就開咩
一障開左之後你地又食厭左
咪蝕晒租

慈雲山keep住人龍

全力消費

上星期荔枝角果間大撚把位今日去要等好耐

屌你我走左 比個面 叫多個菜

西九龍入邊係咪有間

强烈歡迎加籐屋嚟港島擴展業務啊
賣貴啲！但一定爆滿！！！

搬左去荔枝角

無L有錯！！！！！

執左了：（

好波

仲想收工去食

開個post等多啲人見到？

係好味得多喎

到左啦我啲fd食曬我先開始食

比d呀姐抖下啦 洗唔洗咁多人湧去食
由朝早到晚 樓面得2個
又要傳菜 又收錢 又派飛帶位
做能到肥肥地個呀姐屌晒鬼

放心有我呢位街坊支持

等陣去幫襯下太和果間先

食到佢開分店

我住同返工嗰頭都無

琴日食左
keep住吹奏

舉高隻手嚟想認

咪撚再食吉野家
上次行過仲有後生仔食
我屌

屌你個名

聽日去試，以後淨係支持良心小店

推。

食過幾次都覺得好咸
但我會繼續幫襯

依家先知有間咁嘅嘢

嗰時食$20一碗
咁平就有一餐 好有衝動想咁樣慳錢
連嘢飲都唔嗌

記得普通牛飯唔係太好食 不過作為一個乜都倒落口既人係接受到既
而麻辣牛飯就正正常常

九龍東可唔可以開返間

順帶推廣
9月3同女朋友諗住食burger
然後門口就貼住張pepe
好啦 下次我再去食

星期六lunch去食先

依家深水埗嗰間其實都幾近西九 係有少少偏僻啫

麗新晚市多唔多人？

老細好似去左旅行，而家已經開返

慈雲山果間好多人

底調啲底調啲你見到有班痴線佬係咁笑就係我

依家搞到要外賣

天水圍都係

真係良心餐廳，唔貴之餘ok好食仲要夠黃

要排隊CLS

日日食，午餐食，晚餐食！！！！！！上呀

揚晒搞到以後都要排隊

元州街一號有間灃美小食，8月5號罷工都有支持，老闆透露話近排靜左好多，驚頂唔住，大家經過附近可以去用錢懲罰下佢

佢啲碗仔翅好足料，雞翼好入味可以試下，仲有老火靚湯

最緊要係老闆娘幾靚女

Google仲係mark西九

大家多D幫襯 等加籐屋有錢開分店

要求新界分店

地址係深水埗元州街34號

真係好難去同個friend搵咗幾個字先搵到

本來呢間野係慈雲山拍拍地烏蠅
啲阿姐應該好hea
而家忙到死

港島開一間please

難食？
佢份量贏左吉野家
種類都多過吉野家
有鐵板 又有拉麵
佢特辣牛41蚊加杯野飲 多過吉野家幾多倍

屌你老尾罷工咁撚串
吹雞食撚曬你間鋪D牛肉

天水圍唔該

老闆可唔可以開番間係馬鞍山

福利果邊
星期六買模型食牛丼

認真開間係港島啦
我日日黎又點話

求分店

自推一下

有冇menu推薦

不過啲阿姐可能唔慣咁忙 做到踢晒腳 上菜好慢

去遠少少，長沙灣麗新都有
試過好賣到賣哂烏冬🤦🏻‍♂️

支持良心商鋪

深水埗個D阿姐好似好累咁, 應該平時少生意HEA慣
人多招呼都冇個 仲要個樣閪口閪面咁

好彩我早少少食，屯門分店買野食條隊都有10個人

食到阿姐上報
然後睇完報紙開始上連登

幫你推

南區都要

粉嶺嗰間就係個位差搞到執咗

tui

食到佢驚!食到佢斷貨!!

民族意識已經成型🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
冇人可以阻擋民族既腳步

葵青巴打表示
夠膽係荃葵青開 食到你執笠

唔就腳, 但今日都專登行去, 其實唔錯

求下你開喺沙田大圍
我會日日幫襯

快啲多人食過薩莉亞同大快活大家樂啦

推 push

下餐去食

想要個黃店list

屌
原來ssp 都有
搞到我仲日日都諗今晚食咩好
聽晚開始日日食

Add oil

算啦 食個老闆姐

一定要大力支持

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

各位幫手搵人!!

真係唔好三分鐘熱度呀！

沙田巴表示快啲嚟沙田求其一間鋪位開
假日啲人龍會排翻去新城市

我頭先搭巴士經過見到有開仲好多人排緊

不過老闆你可唔可以諗下上菜點快d 等好耐

痴線 612之前夜晚經親都冇一半滿

壽喜燒烏冬個小食薯圈都好正

agger ar there are too many Yoshinoya and they are shit
i don't know how to use 倉頡或速成 (cangjie/speed)

請多多幫襯等佢偏地開花

Gchi

吉野家執左之後 加藤屋就會開係個個位

唔好再食吉野家啦

真係唔夠吉野家好食
希望係因為佢撐香港人之餘，野食又真係好味。

港島開返間啦

贊同 不過照食

長沙彎lunch 好多人呀⋯⋯唔好再推

小弟爭取元朗開分店

屌你巴打做乜影9我

Bookmark 定下餐去食

星期六食，得唔得？

屌你地太和都爆場
要買外賣

馬鞍山

好食過吉野家。。。

69 NICE

應該唔識路先覺得隔涉
第一次去直頭要問cs
第三次去輕鐵落車好撚近

正常快餐質素
譚仔小辣同牛肉飯幾夾

千祈唔好分化！

深水埗食，等左半個鐘先有位

啱啱去完，要問實Q先識路
但真係幾多人，買嘢食條隊差不多去到門口

價錢ok
食過慈雲山

呢啲都好似好吸引星期六試下先！！！

ssp仲有咩??
西九龍果間執左之後就唔知邊度有分店

泡菜麻辣牛肉飯

食到班阿姐辭職

元洲街福玩具帝國對面

利申八點幾先食完

但我諗加藤屋要請返幾個樓面，而家日日都爆場咁滯

你地成日話XX要人
今次我要講XX要舖

大埔人好波

太和咩情況 趕緊返去

屯門去過手腳好似有啲啲慢
不過好撚好食，有7~8年前扑野家嘅水準

兩人加埋都唔洗100，好撚抵

啱啱買完外賣
好爆下
但唔駛排隊

已經杯葛左吉野家兩個月以上

遠d 都要來支持

油尖旺 pls

今日食完長沙灣嗰間 條龍長到

食到佢肚滿腸肥

大家仲有葵廣朝食閣！

有咩推介
住個區冇都冇機會食

ssp個間係邊完全搵唔到

831 一定要知道真相

黃金商場過兩條街

分下啲人俾其他店呀🙇🙇🙇

會支持！

未見過咁多人

今日諗住去食
以為兩點幾去冇人啦
點知多人到要攞飛

Thanks 我諗應該淨係可以嗌外賣

上兩個月去都實有位坐
外賣汽水要走冰

連登仔力量

未食過 搵日會去食

中環開返間，我日日黎食lunch

加藤屋聽住
18區要舖

ssp店仲多人咗⋯⋯
利申等緊外賣

係屯門食緊

完全搵唔到
有無確實d既位置
定係長沙灣個邊先有

開分店啦

單位：克，熟重

特盛牛 堂食
肥牛 155/142 白飯 420/400

泡菜雞扒飯 堂食
雞 108 飯 270

下午茶牛飯 堂食
牛 30 飯220

下午茶雞飯 堂食
雞 82/74/71/68 飯200/218 極少飯88/109

下午茶雞米粉 堂食
雞61 米粉236

普通碗341 自助小黑碗 142

呢間成日食到有蟲。。。硬係有粒烏蠅仔係度

中午去排到左半粒鐘

元州街呢，你知唔知邊度文仔車仔麵呀，佢後一個街口就係啦

不過附近係冇乜顯眼建築物

我最近慈雲山有， 聽日收工搭車過去幫親， 有咩推介好食？

今日下晝5點去食深水埗果間, d姐姐做到好燥
佢地應該下午茶時間輪住食飯,
但5點已經多到出面外賣同堂食都要排隊
辛苦哂啦

嘩屌，住隔離完全唔知係到

走牛汁

屌，我都係
上禮拜去金鐘前去搵太和間鋪俾啲banner誤導，又轉右又上樓梯落樓梯

今日食昁
晏去都要等十幾張飛

下次去第二間良心小店先

你地班友真係cls架

認住元州街34號
行到元州街望下街道牌就搵到
今日食過, D咖喱味道OK既...
常餐飯好似少左D, D炸豬扒應該炸左好耐翻熱咁, 勉強接受到
見到同格離檯下午茶餐D飯差唔多, 但比較埋價錢好似下午茶餐抵食D
反而杯咖啡唔好飲, 下次叫可樂算
日日幫親, 打倒吉野家

堂食都無冰啊佢話廚房用曬啲冰

港島唔該

非常好

今日慈雲山條隊未斷過 一開鋪果陣影都冇隻

之前西九果間長期都冇人

中環間吉野家晚晚坐滿人
仲話抵制

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況

我之前食慈雲山個間D肉係霉霉地咁
同吉野家d牛差不多

張相影到好似一樓一D房咁

巴打係去錯咗紅燈區

頭先3點幾食t

有冇人寫信去反映下, 依家係大舉掠奪扑野家市場既最好時機

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

西九冇左

如果啲人三分鐘熱度，開完分店無人食咪蝕到仆街
你估開分店唔洗成本

警察子女近況更新

都好多人堅持到罷食扑野家幾個月
一個禮拜去幫襯兩三次加藤屋又有幾難喎

其實都幾好食，只係唔夠宣傳啫
但又擔心做大咗驚啲quality會下降返
例子扑野家

此風可長
區入面有不過好遠唔方便

我港島都專登過去

推到上熱門，推到飛雞牛肉飯執粒啦

我都罷食左扑野家
如果加籐屋係我返工/住所附近開，一定會個個禮拜幫襯

唔好三分鐘熱度將依種意識宣傳出去

點會，你估普通人唔會食？
仲有你估香港人罷食吉野家係講笑？

大家食完幫手擺返啲盤 人手不足呀

睇落仲有人食
文宣要做多啲

間野有錢賺嫁，
真係好好生意

希望連登仔唔好三分鐘熱度

葵廣呢間小店比人放左上藍絲page 希望唔會有人搞事 葵青區手足盡量多啲幫襯佢地 光復香港 時代革命

食過幾次，不過每次都8、9成滿

屌住閪食 一流

佢係好食，係新屋嶺開都會排隊。

香港人好支持

都有街坊幫襯既

慈雲山仲可以食埋個view, 對住橋底連儂牆

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

要去新高登先順路

記住唔係得加藤屋，仲有好多好多值得支持既鋪頭，有d已經頂唔順就黎執／執左
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

報料 Google Form

無啦啦真係唔會行去果個位

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

9.7機場 9.8美領（遮打）

[大整合] 831事件未必得2個死

今晚西半山有人叫了

今日收工去荔枝角嗰間食
食咗咁耐都未見過竟然會喺8:30坐滿
(工業區) 今日一入去嚇一嚇親

咁佢開得起安定都係預街坊既同學生既
附近有譚仔 m記都算合理

呢間好正

有無咁多家分店嘅位地址

冇錯上次去遊行，
搵左好耐，
問左個街坊，都話唔清楚
最後有街坊帶路先知

食開就會再食

郵局同垃圾站斜對面

論牛肉吉野家好味啲
但加藤屋牛肉有得麻辣 屌打吉野家
下次試埋 sukiyaki

尋日路過樓下間吉野家 一枱枱中學雞打緊邊爐

嘩癡撚綫個牛飯原來多過吉野家成六十 gram
特盛飯仲多過一百 gram
要懲罰下加藤屋先得

食過都偏咸試下叫佢少咸

強烈要求將軍澳區要開分店

呢個好好食

一定要食 唔食唔安樂呀

又夠鐘開飯

真心痴線，叫個牛肉飯外賣都要幾個字。我見咁多人出咗去等，有幾批人經過入咗去又出返，太多人根本冇位食

開多d啦 加價一倍
大把人食